召集所有無補習拎5*/5**既尖子

好撚憎d補習佬，見到d補習廣告都睇唔順眼。

想問下唔補習拎5*/5**既尖子們，你地點樣備試？

上堂專心聽書做晒功課做足pp唔明搵老師+少少天份
都係咁嘅啫

其實你係咪日校老師
tbh 有啲補習佬係好人嚟嘅
eg Ken chan ak herman yeung

語文底好根本唔使補習
由中四每一睇下中英文報紙已經夠你兩科5up

我由from5暑期開始做past paper 健議做會考啲卷先會簡單好多加上堂專心聽書同做晒啲功課
利申：數學冇補習有5*

建

做好自己 最後人生5**

econ chem ls 無補有5*

phy 5*
上堂瞓覺 有quiz/test先做返啲堂課
中六嗰年學校一月考mock 之後都無溫過phy

而家啲Physics仆晒街

LS 無補 5**
數學 M2 無補 5*

自己睇textbook，思考多啲就得，唔使死操
做唔到自修嘅人入到大學都會好辛苦

AL Pure Phy A

每學完一課唔記得d野之前做會考by topic
學哂做by year

HMSC 5**算唔算

ICT 5*
主要係因為平時接觸得多
加上睇到dse past paper 既pattern，做完dse 卷之後就去考

math 5* phy 5* m1 5**,都係上堂聽書+考試做吓題目+dse打天才波

其實肯聽書+做pp就夠

做奧數睇下pure maths書同大學Lecture Notes
利申：兩科數phy chem都5**

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK Med Fac
British/Canadian/Swedish Passport Holder

唔係尖子
睇student standard同係咁返做AL listening
利申：英文5*

成日打機上堂唔聽書唔交功課唔做past paper唔做練習有唔識嘅嘢唔好問
利申攞U

中文 maths chem bio 冇補過 5*
其實都係做pp，要做埋AL

數學做得10年mc

數學我淨係操過dse同少少坊間ex
本身有讀m2，不過得隻5仔

m2溫五日執返粒星

m2冇溫過，因為band a冇一個choice計m2

你收鳩皮啦
一粒星都冇入黎做咩?
食屎啦傻西狗

嗰陣時讀chem有操past paper
但係真正令到我攞星嘅原因係興趣
會成日上youtube睇實驗片
又會自己做下小實驗
溫書溫到完全唔係考試導向
最後見到啲題目就好似常識咁答

利申Chem 5**
仲有覺得Kenneth Lau好廢，離地到上太空

中史5** Chem5* 冇補 自己操PP整筆下記
係科LS補死肥康4撚左
mock pre我 5*
肥康我屌你老母 咪柒補佢

洗乜備試

通常歷史好 LS都好？
利申 LS 5**, history 5*

DSE 0/35

Maths phy chem bio 5**
狂做pp，做完問呀sir拎mock paper
一條做錯背答案背到熟為止
F.6 1月尾先開始溫
屋邨學校排全級十幾

淨係dse pp？

數學我淨係dse
其他有AL CE

2015 ict 5**
冇操過 淨係靠上堂同功課
臨考前一日先溫「最後一分鐘」

其他科點

中文5 英文5* 通識4
M2 中5drop 咗

有冇後悔drop m2

冇喎，本身唔太中意m2數
而且aim啲科又唔計m2

你個分同我同學一樣

心態要正確 唔好覺得有某幾課特別難就放棄

點做到

難以想像係佢 冇可能

又唔係讀埋土

中英無補5** 補習佬啲書仔信唔過

Ching中英文如何備戰

中文放棄咗，成個study leave交過一次綜合
好彩5455出個5
英文作文多，因為本身其他卷都幾唔錯，作下keep住手感，最後唔知點解speaking listening 都5*然後得5*

理科 Past paper 係萬能

maths m2 5** phy 5*

絲打？

又想相認

要操幾多先夠？

男人老狗一隻

咪專心聽書 每日温陣書 再做足pp(CE,AL,DSE)

我做By topic
CE/AL/DSE pp都做 不限年份
Out syllabus 就飛

前題係你識先操
唔識操黎浪費題目

History 5**
興趣+老師有料有心教

問你個嗰讀緊mbbs 成日上連登博存在感 無意中透露自己成績 比我知道佢係邊個之後仲成日藉機起我底

就此打住

所以話做人唔好太張揚
好似禾甘咩都吾爆就吾會被人起底

VA 無溫無補習 5**

ching band幾

Band 1 非名校

放棄中文都有5是如何鍊成

我都唔知，可能說話綜合夠邏輯就唔差得去邊掛
原本個中文老師話我有4已經要偷笑

平時操pastpaper，諗下自己點解錯，真係要用多啲腦。慶幸亦都有好老師guide住。

範文你都無背係點樣5到

我唔係18dse 老了

中文 5**，通識 5* 2015
分析下pastpaper思路，淨係操左 dse D 卷 夠架啦，
同埋睇下隔離位同學補習D 筆記

點樣分析 睇極都唔識

我諗係自己做功課唔好抄人掛

溫書嗰排會成日去教員室問老師問題 概念一通咗就唔洗點做都得(只限dse程度 phy)

諗吓點解要答到呢個字先有分
點解要喺呢段抄句子答問題
文言文：等於語譯，學吓推敲句子之間係因果轉折定並列，會易啲明篇文

其實phy chem bio maths你睇完本textbook 再做pp背marking
唔明問老師/ 巴絲
真係好易拎5*
所以我溫到夠5*就去hea 上5**要投放太多心力 chur唔起